無圖 呢條友究竟係邊個

最近兩星期成日係9gag post d留言見到人tag佢，咩人黎

A lone wolf

全球第一個人類

孤獨風中的一匹狼

我意思係佢點解無啦啦出左名

係呀人黎